有無沙田新城市可光顧及不可光顧商店列表

如題

你幫趁邊間都好，新鴻基都可以分到間舖嘅營業額㗎
依家 d 大商場交租要包埋分營業額比業主

咁即係要全面打擊啦？